22款國產遊戲獲批商業化 騰訊旗下《見》上榜

國家新聞出版廣電總局發放最新一批共22款國產遊戲版號，騰訊 （00700） 休閒益智類遊戲《見》、金山軟件 （03888） 和騰訊旗下西山居的《雙生視界》，以及已在本港遞交上市申請的中手游旗下《兩點一綫牽》、《點綫之間》均上榜。

《見》為騰訊推出的一款體驗視障人士生活與出行的公益免費遊戲，通過模擬視障人士的視覺和觸覺感受，讓玩家體會視障人士出行問題，呼籲大眾關注。

拉